決定罷睇youtube 睇其他平台好過

仲想要人睇你啲垃圾廣告。。?

有咩介紹？

bilibili

优酷
愛棋藝

唔識用adblock?

睇開youporn

手機睇就不了 通常電腦睇